{"translation-revision-date":"2020-03-30 11:12:22+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Fly your WordPress banner with this beauty! Deck out your office space or add it to your kids walls. This banner will spruce up any space it\u2019s hung!":["Hissa stolt din WordPress-flagga med den h\u00e4r sk\u00f6nheten! Utsmycka kontoret eller h\u00e4ng p\u00e5 barnets v\u00e4gg. Den h\u00e4r vimpeln piffar upp alla st\u00e4llen d\u00e4r den h\u00e4ngs upp!"],"The following error was returned":["F\u00f6ljande fel returnerades"],"The following error was returned from the API":["F\u00f6ljande fel returnerades fr\u00e5n API:et"],"An unknown error occurred which prevented the block from being updated.":["Ett ok\u00e4nt fel uppstod som hindrade blocket fr\u00e5n att uppdateras."],"Sorry, an error occurred":["Tyv\u00e4rr, ett fel uppstod"],"Retry":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Visually highlight a product or variation and encourage prompt action.":["Markera visuellt en produkt eller variant och uppmuntra till snabb \u00e5tg\u00e4rd."],"No product is selected.":["Ingen produkt har valts."],"Shop now":["Handla nu"],"Edit media":["Redigera media"],"Showing Featured Product block preview.":["F\u00f6rhandsvisning av blocket Visar aktuella produkter."],"Visually highlight a product or variation and encourage prompt action":["Markera visuellt en produkt eller variant och uppmuntra till snabb \u00e5tg\u00e4rd"],"Background Opacity":["Bakgrundens opacitet"],"Overlay Color":["\u00d6verl\u00e4ggf\u00e4rg"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Show price":["Visa pris"],"Show description":["Visa beskrivning"],"Product search results updated.":["Resultaten f\u00f6r produkts\u00f6kningen har uppdaterats."],"Search for a product to display":["S\u00f6k efter en produkt att visa"],"Your store doesn't have any products.":["Din butik har inga produkter."],"%d variation":["%d variation","%d variationer"],"Done":["Klart"],"Focal Point Picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Products":["Produkter"],"Featured Product":["Utvald produkt"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Edit":["Redigera"],"Add to cart":["L\u00e4gg i varukorg"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/featured-product.js"}}