{"translation-revision-date":"2020-03-30 11:12:22+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"The last inner block will follow other content.":["Det senaste inre blocket f\u00f6ljer annat inneh\u00e5ll."],"The last inner block will be aligned vertically.":["Det senaste inre blocket justeras lodr\u00e4tt."],"Align Last Block":["Justera sista blocket"],"Rows":["Rader"],"Columns":["Kolumner"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/components\/grid-layout-control\/index.js"}}